5射4中4入球 世一龍打出身價

😂😂😂

世一龍係艾利臣喎

確實好難救既

唔夠高😂

米奴列啊？

唔係我仁慈 佢5中5入球啦

希望吉天奴去救我轟

Ching🤣

怪巴克利on9頂後好過啦

卡

古圖點會失呢啲遠射